美斯重未過到雲迪克？

唔緊要 粒波過左咪得囉

粒波過左＝唔關我世一雲事啦

未過到啊
Vvd根本冇去守 成程睇波 唔計

之前話雲迪克有缺點比人瘋狂負皮

點過呀

美斯垃圾 個人過唔到 得粒波過到 無撚用

雲迪克就黎縮到返利物浦
應該次回合先過到

次回合俾巴塞入一粒就係咁先

同史摩寧同lv

倒戈25狗唔計 空門唔計 罰球唔計
禾地vvd依然係世界第一
返主場我地就炒你疤狗10粒8粒啦
YMCA!!

屌 剩係識傳波 夠唔夠薑1ON1扭過我雲迪克

你岩啊 踢波唔係淨係靠隊友 個人能力都好重要ga

係咁縮後
點過？
唔敢1on1

真係唔夠薑

頭兩球都係馬迪普條友跟甩 球罰球我雲迪克企最外面果個一定頂走

痢迷死撚曬？出來答下啦

YMCA!

第二球咪輸佢囉

Roberto係佢後面拎波算唔算過左

俾利物浦求迷抖下啦
踢英超同踢歐聯好辛苦架

嗰下唔計啦
有冇睇㗎你

咁是但啦咪由佢繼續唔比人過啦
佢企落底線啦無人過佢啦喇

屌笑撚死 企出場

下場直接唔出算啦

雲迪克成世唔出腳係咪=唔會有人過到佢

又岩喎

佢又高又唔慢
一路吞根本無得過佢
佢又係中堅唔係中場
一野推波屈速又已經出左底線
反正第二球roberto係佢後面拎波都算過左啦

始終都係扭過唔到英超足球先生
史上最強中堅
堪稱一個bug既VVD
入幾多波都冇用
垃圾美欺

足球上帝

我永遠唔標波 你唔駛指示過我

說
個笑話 vvd勁過尼斯達

YMCA

企到咁遠點過呀

見到球王就好似唔識踢波咁

臨尾教材式守快攻
唔係輸多球

咁不如企出球場啦

下場唔出睇你點過

無1v1, 唔計

睇波帝

美斯職業生涯最大遺憾：直到退休仍然未成功扭過VVD

VVD職業生涯最大遺憾：直到退休仍然未成功奪得歐聯

巴塞 炒些路迪6-0果陣咪過過vvd囉

唔撚使過你都入你波啦

球罰球就真係教科書喇

條友一味成隻蟹咁守 就快退到入龍門都唔出腳

下場一定過到 我話既

投降啦 投降啦

雲迪克唔係教材咩

就係慢左果半拍

撚有每星期咩

係每日呀屌你

日日吹 吹撚到
俾巴塞踢到眼定定

反應太慢喇

猁狗：發緊夢唔計

美斯撚夠薑咩

過到未？

個波過唔到咪得

一星期前俾呢個POST HURT到

點解又要俾我見多次

個波過到，但隊波過唔到

成個禮拜la
過人過波都唔緊要la, 有片睇未

輕輕一推

疤仲未過數比球證呀？

嗯

重新睇一次個post好睇個tvb劇

hi

得4粒

唔出黎應下既，點解呀

美斯過到呀，鬥過人數嘅話巴塞晉咗級喇

美斯好似過到呀

利申非痢

係，尋晚嗰場都唔識

有出喎

計喇計喇

真係好慢

粒波真係過左

VVD 已過，成就達成

頭幾版疤獌啲精腥到

？

Hi 執骨仔

matip都過唔到

法賓奴都過撚唔到, 仲話馬迪普

當班疤狗練波咁練

粒波過左 但小花入唔到決賽呀陰公

每個回覆都bin得

花迷 bar第三球點輸㗎？

未

笑撚死

小花係咪扭緊去馬德里啦？

出來答下啦

入到未

咁美斯個人能力帶到隊友入決賽未

Yes 疤拎左西甲對猁次回合應該好輕鬆

美斯罰球唔係教材咩？

有撚用咩，隊友唔掂

未，可能下年
就算入到利都只係入多一粒之嘛

重要咩？

你朋友咁樣講嫁啵 割席未

入到球作客猁仲唔出局咩

條數過唔到

計曬都輸添死疤狗

比波過唔比隊波過
算唔算阻人前進
有無得上訴

多謝支持

縮到番晏菲路 搞到球王一球都入唔到

過左雲迪克，但隊波過唔到

預言家

喂出黎啦疤狗獌狗
唔係好撚串？

疤狗全面徹退

精彩

人地準備緊下年歐聯

喺度 有咩指教？

個名仲叫一直都守約 出來啦打靶仔

過

即係過到未？

金球獎果陣會過到